美國曾經倡議將香港設為自由市，不隸屬於任何國家

第二次世界大戰末期
1945年，經歷了香港日佔時期的香港重光。由於香港在被日軍佔領時是英國的殖民地，所以在中、英、美、法、蘇五個列強討論香港戰後地位問題時，美國曾經倡議將香港設為自由市，不隸屬於任何國家，中華民國擁有對香港的主權，但美國和英國可以在香港建立軍事基地。但遭到中華民國和英國的反對，最後英國搶先對香港恢復行使主權。

其實係好事嚟

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

有冇資料睇吓 想知當時邊個提出 邊個保護

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

耶路撒冷都係提出過姐 但澤都捱過戰間期